［囡囡］訂了未？

有女朋友啦

成兩皮野..不如用黎真係溝條女好過

溝女點止2 皮

唔知會不會除衫？